蘋果真係好有遠見

無線充電，無線耳機

Link or no mo